點解呢排林鄭攪鳩啲廢老仲狼過連登仔？

林鄭要求廢老做到70歲，又cut福利又迫佢地搵野做，而家愛國愛黨果班老野都頂佢唔順，話佢係港英餘孽，泛民卧底。究竟林鄭月娥發生左咩事協助連登仔懲罰廢老？

要香港上上下下不得好死
蝗蟲另計

林鄭唔係焦土派咩

後生搾到無得搾之嘛

200蚊都叫搞鳩廢老
係另一個post仲見到話縮沙唔扣

依家連登連林鄭都吹奏

擺到明係啦，個明日大嶼

十年之後上神枱

變左曾特首